{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023763",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26311",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(부평) XYM2"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数22室を保有しており、近くには仁川1号線富平駅、1号線富平駅、仁川1号線富平市場駅があります。韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。夜間の待合室は平日の月、火、水、木曜日には21時から02時まで、祝日の前日と金曜日、土曜日には21時から01時までご利用いただけます。客室の内部施設としては、2台のPCでベットグラウンドとリーグオブレジェンドを楽しむことができ、個人アカウントとライセンスが必要です。大型スマートテレビ、多様なコンテンツを提供するウェーブ、ワッチャ、アップルテレビ、ディズニー、HBOなども利用可能です。全ての客室には超高速ワイファイが提供されており、ヘアアイロンと2人用のスパもあります。駐車場はなく、会員特典は提携店の内規に従って適用されます。未成年者は利用できず、必要な使い捨て用品は1,000ウォンで購入できます。宿泊施設は2人基準で、備品としてはセリンネン、コーヒー、製氷機、レンズケース、レニューなどが提供されます。顧客レビューにはコストパフォーマンスが良く、内部がすっきりして快適な宿として評価されており、社長の親切と良い条件が言及されています。客室は少し小さいですが、リラックスできますし、洗面台の水が流れにくいのが残念だという意見もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿泊施設は総客室数22室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅は何駅ありますか？",
            "answer": "近くには仁川1号線富平駅、1号線富平駅、仁川1号線富平市場駅があります。"
        },
        {
            "question": "どのような言語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "夜間の待合室は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "夜間の待合室は平日の月、火、水、木曜日には21時から02時まで、祝日の前日と金曜日、土曜日には21時から01時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内にどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては、2台のPCでベットグラウンドとリーグオブレジェンドを楽しむことができ、大型スマートテレビ、ウェーブ、ワッチャ、アップルテレビ、ディズニー、HBOなどの多様なコンテンツも利用できます。また、全ての客室には超高速ワイファイが提供されており、ヘアアイロンと2人用のスパも備えています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場はありません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "会員特典はありますか？",
            "answer": "会員特典は提携店の内規に従って適用されます。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品は購入できますか？",
            "answer": "必要な使い捨て用品は1,000ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評価はどうですか？",
            "answer": "顧客レビューによると、コストパフォーマンスが良く、内部がすっきりして快適な宿として評価されており、社長の親切と良い条件が言及されています。"
        },
        {
            "question": "客室のサイズはどのくらいですか？",
            "answer": "客室は少し小さいですが、リラックスできます。"
        },
        {
            "question": "洗面台の水が流れにくいですか？",
            "answer": "洗面台の水が流れにくいのが残念だという意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 406,
        "QA": 501
    }
}